###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 网络电视机顶盒 Linux类

- 此处<strong> 网络电视机顶盒 </strong>是指金刚公司目前尚不知其品牌的某制造商的产品
- 只要该机顶盒的[ 操作系统 ](/LadderFree/kkDictionary/OS.md)是Linux，则金刚公司的、适用于Linux的App梯就极有可能在其上运行
- Linux 是[ 开源操作系统 ](/LadderFree/kkDictionary/OS_OpenSourceOS.md)



#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



